有冇人今年買左palladium 防水鞋

覺得點
想入返對

我都想買，不過怕焗臭腳

以前幾鍾意 但自從著返nike 發覺舒服太多就無再著

防水ok

不過焗左d

諗住入一對旅行著
點睇

是咪尼龍面果對

最近入左對高筒

黑雨果日有出街兩吋深既水氹就咁踩落去完全冇事

唔知巴打有冇試過其他boots boots黎講哩對係極輕算舒服

同波鞋就冇得比